[765]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(410)櫻花生日粗卡CBTrailer公開

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
好きと言わせたい

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

奈子hoball

收皮啦你

清鈍撚nako

巴絲嘅應援活動

應援：李佳恩+許允真（失蹤人口）

Credit to：
康美娜巴
神崎次郎巴
Miyu巴
Wemedy巴
19216811巴

應援：竹內美宥

應援：李彩讌

Credit to：好多人

飯繪：姜惠元

Credit to：竹子林007

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、連去廁所都要影響其他人

三十、蛙蛙mail度講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

啱啱先見到 邊個加第29宗罪入去 去廁所睇劇都算？ 但係櫻花好似講埋元嬰喎？

點睇怡人果團

LM

WIZONE 會然招募

IONE mail

好重要：你要買咗code先揀到人，而且code買咗可以任轉成員，eg你今日想睇娜B，但係買得一個code同埋本身已經揀咗其他人，可以喺受信成員嗰到再設定娜B，所有唔係信用卡嘅嘢都要預先入返錢，如果唔係佢會自動取消訂單。

mail嗰到其實android嗰邊，幾個方法裝app

一係用我po出嚟嘅嗰個apk

一係直接用日本區AC down

比錢嗰到，正路你裝完就咁會係港元顯示，不過好多時候㩒入去會變咗美金比錢，依個情況你個非日區AC就算有餘額都冇用，因為地區貨幣唔一樣

解決：用tng（如果你冇信用卡），play會當你係信用卡照比

如果本身有日區AC嘅就唔洗講咁多大家都識買卡/用信用卡/tng比錢

IOS訂mail:

1. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，買日版itunes卡，入落日本apple acc 直接課金
記得係要日版itunes

2. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，down ione mail app，再轉個acc去香港，再send email去香港apple話自己用信用卡買唔到野，佢整一下就得，不過唔可以再用依個acc更新ione mail app，要再開一個新日本acc更新

3. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，用JCB卡直接課

介面

依個好重要，萬一有咩冬瓜豆腐你部機出咗事，你就係靠佢恢復本身嘅訂閱

課金揀成員，如果你冇code，要喺粉紅色信封嗰到買

如果你唔想再訂閱
Android嘅話

裴巴？

櫻生日留名
期待cb

太早lm 再lm多次先

好耐無見，你幾時返香港？

再LM

6月尾掛
未決定

再lm

偷gif lm 好耐冇上過嚟了

我愛櫻蛙

奈子Time lm (feat.蛙)

CB concept Trailer 公開
主題：Where the heart IZ?

lm

依個gif令我又望左第二度 錯focus

改名

打左陣機戰就已經要追成十頁post
蛙

認唔到蛙
有啲似羅高恩

爐石一高校畢業講野就關沖涼事，仲要攤喺sofa

娜B留名

蛙有啲似羅高恩
櫻有啲似抽抽
我係咪要驗眼

Trailer最尾用隻彩元色想點

應該要

我都係黎偷gif lm

第一個認同
第二個就睇唔出

今次估計無人會放蛙

4月1cb, 打歌時咪隨時見到怡人個團

由韓妹變左港女樣

一開始蛙對眼，櫻個唇，真係殺晒
loop左好多次

係minjoo唔係minju呀各位

但官方由佢一出道就打minjuwfc咗

呢張係正式韓專？
上次rose係未唔叫正式？

rose係迷專黎既
呢次等官方公布
希望今晚有野睇

巧合

同官方講

2nd mini album

ok
thx殘哥

想坐正?問過油未

我愛李佳恩
李佳恩愛我

kcon japan

早晨with阿妹

返工LM

點解要分開三日，仲要itzy ione唔係同一日

上次concept trailer 估咁多嘢，到最後都無答案。
今次唔估啦

同T團一日，
波子又可以追星

拿拿臨PO完圖打D2

奶

娜

真

HI

櫻

留名

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

完

$$$

同一日賣唔到三次飛

mv公司
最近幫開fromis_9同loona拍

一定係蛙推

呢個shot超靚

咁信得過一定出到好野

撞Blackpink cb

【日刊體育獨家】[BLACKPINK確定將於3月底回歸~]18日,據日刊體育獨家報導,#BLACKPINK[超話]# 確定將於3月底回歸舞台.這是組合時隔9個月再次回歸.據悉,本週她們將秘密進行新曲MV的拍攝.另外,組合今年上半年的日程排得很滿.繼3月回歸之後,她們將於4月進行巡迴演出.期待新曲~

IZONE 將參加4月28日SBS Super Concert

奶粉同蛙

想跳樓

呢一年會好多表演,好多舞台,好多飯拍,好多週邊............

YG而家咁大件事，BP避得既都應該會減少面對公眾

不過機械人唔打歌都可能贏

sakura ad in 주간한국 for winning first in individuals on fancake
Cr:

櫻都有

ig

早晨lm

WOW左未
5/17(Fri) #KIMJAEHWAN #THEBOYZ #HASUNGWOON
5/18(Sat) #ITZY #WJSN #VERIVERY
5/19(Sun) #IZONE #TWICE #PENTAGON

係光州

Nako同Hitomi又贏

將人氣谷哂向第三日

奶b

但同場五邊形人氣……

邊隊放入去人氣都唔會係日本夠ione同t團打架喇

仲有M&G

娜B咪撚玩啦！😾

大家加堆蛙未

算鳩數啦呢日預撚咗無㗎啦
反而博下5月尾個次點

一樣係冇

真係屌出聲

btw今日要出319 cm 賀櫻花

十一點前推爆post

推

純文字咁推？

319連

推 無圖

有鬼屋玩

慘豬…

Pushhhhhh

其實我有d睇唔慣蛙呢個髮型

點解冇人PO
果然有鬼屋成份
HI同清純完全唔驚

根本呀純好想由佢扮鬼嚇人...跟住被嚇的會投入佢懷抱

佢地個樣好似就黎喊咁

櫻花拖實權F 跑呀跑.......

笑死 佢兩個戲都唔交下

櫻花同權F果樣好大對比
權F仲係笑笑口咁跑

想睇權f跑
櫻花爽死

hi純心諗 前面班人做乜9

差d 一野kiss到落去

兩個郁都唔郁下

奈子：我們是打倒妖怪的軍隊阿！

Hi又話驚恐怖野

咦 睇錯 係膠真同清純黎

權都好似唔驚

依張清楚d 比上面d留言以為係仁美黎

神fake

好gay

【韓網新聞】
[OSEN=樸振英記者]=國際組合IZ*ONE將攜新專輯回歸。

18日所屬公司Off The Record表示:IZ*ONE將在4月1日發表在韓國的第二張迷你專輯。

去年10月出道專輯《COLOR*IZ》發行的同時席捲國內外音源和唱片排行榜,新人獎5冠王等,展現全球人氣的IZ*ONE在約6個月後確定回歸韓國。

18日0時30分,IZ*ONE通過官方SNS和YOUTUBE頻道公開了名為'Where the HEART IZ?'的概念預告視頻,最先向粉絲們傳達了回歸的消息。

在公開的概念預告視頻中,在神秘夢幻的氛圍中,IZ*ONE12名成員展示了更加光彩照人的美貌,吸引了人們的視線。視頻最後還公開了宣告回歸日期的"2019.04.01. PM 06:00"的文字,讓粉絲們更加期待。

在韓國和日本成功出道的IZ*ONE將以第二張迷你專輯《HEART*IZ》展現更加升級的音樂和舞台。

睇呢d先正

彩元個樣就喊

大派軍糧

軍糧有幾多 我食幾多

我好鍾意睇呢D驚鬼去鬼屋既綜藝

你呢句野有d諷刺性味道

我錯因為睇twitter話係HI

好得意

牙純:

好正 好想快d睇

好慘 佢隔黎果個唔驚 唔係就可以..

倒數3日

唔驚唔驚 攬攬

Sae都有車站廣告

指原莉乃一生推=秦指皇
笠水狗指原狗!
面皮成尺厚!
屌極都唔走!

導清大力清除此POST第一老鼠屎

柒撚左又笠過水

最新笠水時間:更新至1月27日

其犬 一生奶蛋佬粉

此POST年齡層 歡迎任何新會然

此POST年齡層 歡迎任何新會然

致無故中槍人士

[181208]IZ*ONE(La Vie en Rose) (Dance cover) @9nymph 2nd Showcase

好慘阿你地
中2跳舞都比人人身攻擊

范善甯 清純已屠的狗鴨
屯門天主教中學5A班

新會員未識上連登 不小心自爆!!

Flat F 25/F block 1 Hong Kong Gold Coast Tuen Mun (佢話個地址佢亂比架WO==)

PD489POST C打正撚到

希望手足可以現下身!!

導清不忘照顧粉絲需要

球棒魂強打者REX

rex is the legend!!

本POST唯一清泉

[gold]神崎次郎
POST內標榜自己想法係絕對
WIZONE單方面攻擊其他WIZONE
係如此惡劣、排除異意討論區
仍然帶住理性發言!

排除異意!!
追星追到要攻擊其他因意見上不同既FANS

當自己係連登唯一認可IZONE討論區

我地將要管轄整個KPOP音樂台!!
基本上連登各團討論區都會避免批評其他團
但我地高呼自由

本POST為LIHKG唯一IZONE討論區!
其他會員請勿在本POST範圍外討論IZONE等話題
歡迎討論任何日韓團!!

呢下櫻花好有男友力
明明自己都嚇到彈起但攬實我蜆

依d軍糧先正

櫻演

遊艇呀

淨係笠條毛巾去船p

奶粉坐第一行 nako坐最尾個行

蛙hi

瘦面按摩，塊面好似真係瘦左

唔知今日有無ione news

燈到有

enozi cam呢

等緊

又有ig, 今日幾密

鴨嘴

個嘴真係好勁

又話係希望同夢想

又一堆

櫻花d禮物多到....

痴線 加埋其他站送嘅多到開個貨倉都擺唔晒

散晒俾其他staff

剩係逐樣認證都有排

d名牌

邊個站送？

櫻個d應援真係可以同男團比

櫻尋日仲有著對gucci架 又唔可以講到話d名牌就唔著既

櫻dc gall

18日韓國體育運營的粉絲網站()公佈了從11日到17日進行的”最適合當汽車廣告模特的明星是？”問卷調查結果。

女生一位是連任上一週一位的宮脇咲良。
特別的是，女生部分，宮脇咲良連續三周奪得第一名，展現了超人氣，引起關注。

新聞出處

ps該投票如果能夠連續5周奪冠，將免費播出週刊版面廣告和明洞電子大屏幕廣告啊🎉有條件的朋友可以去投一下

中站仲未出馬

點先做到有條件的朋友？

左邊個女仔係邊位黎?
唔太睇得出
有D似尹恩惠

詩炫同北菇出道

咩event

李伊利雅
右邊係Gummy

好睇重怡人小姐姐

認得個名，有上rm

所以其實蝗係真係靚但係跳到好似有啲hea

前面個句 唔覺

加多句
6個入面

有冇體操表演？

冇睇曬成段

仲要推7百幾先爆到

大家都lazy了

冇
得蝗騎假馬

無，全部群舞

今個topic已經有講
仲要推？

呢個時候出道然後叫自己怪物新人
有埋娜b會叫咩

好似嗰個得閒入嚟發下噏風既指巴講過一句咁話要標題寫319

得罪講句，憑咩

melon not in既怪物新人

加油

樂華成日係大陸都自吹係韓國係大公司

害撚死班女

叫娜B簽woollim

究竟今次清純直播食唔食到蛋糕

歌普通,舞直頭中下,不過記得做牛角
一比落去怡人詩弘唔係好跟到,反而有兩個跳得幾好

wizone又做偵探
teaser出現的花是紫羅蘭 開花期在4-5月
紫色的補色是薄荷色系 紫羅蘭代表永遠的友情
12點30公開teaser →時針分針正相反 →薄荷色和紫色的補色關係→元英頭髮是薄荷紫

4月誕生石鑽石＝永遠
幸福的王子 童話書內容→燕子把寶石叼走送給了人類→成員們隨身佩戴的寶石扣

玫瑰 紫羅蘭 百合是獻給聖母瑪利亞的花 下一張專輯概念有可能是百合花(?)

iz*one chu第二季預告 校服的領帶顏色是紫色
紫羅蘭象徵著永遠的友情 iz*one chu第二季的副題目是秘密朋友

珉周在預告開頭結尾都出現了 只有她沒有寶石
唯獨珉周沒有的寶石掉在了紫羅蘭花上

所以蛙做c

隻膠鴨

似係 每出一隻主打 都會有個主捧成員 類似c位

上一首歌我睇唔出捧左邊個

係咪可以期待下到權同演會有girl crush 風

會j死

算吧啦 應該冇咁複雜
最多係 最後嗰幕係代表另一首歌
好似rose咁

兩個概念預告片 最後的變化
洗衣機(O'My!) → 玫瑰(La Vie en Rose)
紫色的花/紫羅蘭(?) → 綠色的花

睇下會唔會出unit

上一首係到ff狼人遊戲

我記得係好鬼複雜又話有啲人係天使有啲人係做惡魔

其實清純永遠都係同個蛋糕最近嗰個
次次都仲近過生日嗰個

好想睇佢冇得食蛋糕嘅樣

緊守蛋糕隔離

cb都仲記到名
呢隊不了

rose我覺得主捧係權f 如果下專係百合做主題 咁咪有機會係 rose個陣佢拎住百合

百合做主題
第一下諗到cp

百合做主題

好希望今次主唱會係彩元
唔係首首都係掛

頂+1

上次rose臨尾轉黑白畫面 仲以為有咩主題 點知無 好似係sm同世界彈玩mv有故仔開始 班飯就咩mv都9估下

有啲似呢件

+1

話晒原爆係佢哋自己作
咁就緊係會全部連住

油百合

btw 上身咁似打歌個件
冇哂衫啦咩

我都想cp做主題 韓國邊咁玩

連4月1日cb都要格硬計到關12事

點計

有冇人會整個挨挨鬆覊絆表

april 1st, 18:00 release= 4-1+1+8 = 12

2*0+1*9+4-1=12

(4*1)*(4-1)=12

4月1號的農曆日期是2月26日 2*6=12

Jm9

咁認真計數嘅啲人

農曆…

未食藥

班飯咁有諗頭 cj可以好似jyp咁開個綜藝做超級實習生

你講緊乜

cp表？

佢最主要唔想著名牌衫

에버글로우 “아이즈원 예나, 언제든 합류 환영”

Everglow "IONE 娜B, 歡迎隨時加入"
@裴巴

禾珠ig有新相

佢之前有件t係pd48個陣著都成千蚊件

叫佢自己推飽佢

佢d藝人全部靠選秀節目先紅到

wfc

正能到...🤤

係時候燈下幾時有生日V

啱啊

牽絆

條腿

好似寵物同主人咁

唔是好多都係覊絆解友情㗎咩

Everglow人腳唔錯

IZ*ONE 에너지 캠(ENOZI Cam) EP.19

可能得我地同東南亞飯有興趣睇
中韓咁多唯

娜B件다시 만나件衫好中國大媽fu

厹 hi

大師級

個黏力咁勁

Hi

前提係隻艦捱到兩年。

櫻好似bf幫女朋友影相咁

黑心講，今年其他新人好大機會冇人記得

團綜預告 中字

sk

st+ray kids

以前

女神瀏海

奶B我愛你！

仁美喵

計好哂角度

咁講好似怪怪地咁

我會管教吓...sor

睇返條片
係mb想 但最後都係要睇公司決定

其實我唔多鍾意女團玩CP

你鍾意男團cp

出自邊度？

DIA 出左Teaser,估計都難有好成績，
莫講話鬥izone

係計好晒點樣先可以成功被人cap出黎笑

mail

認真討論，完全唔明有意義

粉紅色背囊

其實cp我只係會當佢係好朋友
應該無咩人真係當佢地les呱

邊個真係當les
就算清純我都唔覺佢係les

之前話娜B同yaub嗰個

係咪即係官方cafe?唔多熟依啲嘢

要課金訂架

哇你對得住你個名？
坐左幾耐

坐左兩個月

詳情可以去睇下#9

始終人地喺英國住,同埋呢d日本野,韓飯真係未必知喎

係咪佢去新一集廚房

屌你老母櫻花飯去撚曬邊啊真係要我319連？

飯隨偶像 毒撚都係摺埋一二面打機

2次319連都未爆

真係唔知

幫手推

時間就像海綿裡的水，只要願擠，總還是有。----魯迅

用黎俾人ff 日韓團點解要人設 咪又係俾人有幻想
不嬲偶像除左歌舞就係玩ff 香港明星唔玩人設同cp 你有無興趣睇

有少少似行RV啲concept

真cp定假cp都好 我愛彩櫻

仲有係飯唔會想自己偶像拍拖，但係又想懶係俾自由佢哋咁，之後啲人就FF團內cp

諗緊聽晚點同櫻過生日輕輕一推

排隊啦 佢話黎我到先架

唔知有咩行程

手上杯面黎???

姜哥想食野唔使你地理

清純個表情好型

韓式炸醬麵清純好識食

似係依隻

759好似見過依隻杯麵

繼第一個機場回國食嘢嘅偶像之後要做埋第一個隨時隨地淥杯麵嘅偶像

比人發現嘅樣

唔撚係嘛而家9:30啦都咁撚慢？

今日係乜行程呢 d站收風收得好快

等你推嘛

差不多了 差不多了

應該LE款黎

點解要推post

禾的心聲

雪炫之前代言個款

屌, 快D1001 開個櫻生日專屬po
得返90分鐘左右

你搞到我以為入錯post 頂你

原來有人po左

算啦當香港12點好無

400幾 難啲飆到去1001

想一試，唔知759有冇呢

幫手啦講

我字典冇唔得2個字,
我1個人都要推爆600個回覆

爆post有幾難 指原巴post自己張腳圖 即刻爆到2002

幫手啦仲講

post啦 仲講

屌你逐張逐張啊懂不懂規矩？

真係要爆嘅話，圖都唔洗upload

唔好再耐啲

等睇指巴carry

粗卡文已經打好
只等11點

.

渣ga 想睇指原巴對腳

屌你老母櫻花生日貼禾珠做乜撚野啊

樓主懂不懂規矩
圖海爆post幫mb慶生啊

咁推法呢個PO唔洗追
等你地好消息

hi 神崎絲,
le 個係event 獎品

所以未圖海羅大家可以睇多d櫻花圖

哇考古

g持

畫得好靚

我❤Bibian

喂師姐 俾d誠意得唔得

輕輕推

哩個係錯post來，未19號就打哩個標題

香港有冇得買

pc room個team正

預先知道今日唔會出到新post

櫻生日event cafe

想join pc room team

老友我唔夠貨

我鬼知指原巴突然咁神心咩

。

⋯

指原大神話要個po no轉319 喎

嘩屌好耐無見呢個經典CM

同意, 所以我決定單身

下我有講過我準備319連

平到

Wow 呢個真經典

喂喂唔好咁推post啦俾返d圖黎好無？

放下權f先

我好撚攰，你繼續啦

一齊睇咪得囉

比D誠意

23號攞貨了

建議下次邊個生日控制好幾時爆PO
下個係我奈0618

不過hi換左款囉

宜家400幾post 有希望嘅

放心, 我奈我一個打1001個都仲得

咩劇嚟？

仁奈各追一件同款就夠

做idol啲衫點會重複

好似係周遊東京第一集???

好正

蛙

希望實有
唔洗10分鐘推咗100

之前保險調查個套

講依啲

一槍打通我啲心房

再買

櫻anti出現!

清純隻手幼到

help

好似係原始生死

綠色無貨
黃色carry唔到 唯有紅色

指巴快d洗爆個po佢

有無Canada睇

我都有張類似

我已經決定我會開埋個post佢

我的最愛

去到900你開定先

點解有a01同meru

十卜

媽媽

個心停左下...

邊個tvb道具咁識貨

有無人用手機追PO

世界大戰黎啦

咁應該仲有一陣先可以推到900

data

錯圖, 不過應該冇人理

未撚驚過

用wifi唔怕

random but i just wanna say that:

sakura's birthday is 0319 while irene's on 0329 🌸🐰

放心依個PO你PO油都無人知

手機推post

推post嘛
求其搵圖post 快啲推完去

輕輕放低部手機食咗四粒燒賣翻返嚟點解爆左data

你仲記唔記得邊個仆街

really

櫻花要睇gif圖先有個種神髓係度

準備搶1001lm

ok, 我會試

感謝飯巴提供珠圖一張

Data已爆眼已花

隨便搶
不過我照開
風紀入黎屌柒我啦

我愛奈子

682

屌

原指彈比導彈測試更勁

save番d miss左嘅櫻gif先

反了反了

唔講以為油b生日

我唔係auto download 所以無事

油油全面進場

哇屌

屌好多有

s

大家都po油咁我都po

油

我呢d叫小兒科
你去睇本家post個d #50已經自己係度推到爆

要洗眼

屌你啊
呢個只限櫻花
nako生日我要睇心情先決定推唔推

屌你老母櫻花生日啊用返櫻花圖推好無？

屌唔掂, 一貼油個PO去慢左好多

PO油唔緊要我好奇既係點解你地咁多存貨

仲有1小時倒數

收皮啦屌 你唔推我宜家即刻off

做project呀屌

呢到全部都係油推
利申我唔係

拿有櫻花架我唔係貼禾珠

咁惡架
個日幫手推羅

明嘅

btw 佢近排係咪失蹤左

喂 話晒指原生日都有幫過你喎

係咪不協和音？

即時狙擊

手機追po表示收到sms流量警告...

遲早導清啲圖夠推1版

好好好我還恩
到時實幫推我個女nako

R.I.P

vvvvvvvvvv

係

老子用WiFi什麼鬼都不怕

7月5就雙推啦

真係要屌柒你

RIP

我都係走先

生日好想奶櫻格甩底

好地地點解要用data追post

櫻花愛我 我愛櫻花

不如話點解要開自動load圖

就算有警告我都會繼續追落去！！爆吧爆吧！

10點半都爆

好難捉摸啊格硬推爆依個po

好正LE張
幾時嫁

呢個......nako？

推到上咗熱門

太耐冇入黎 點知就見到你個csl

櫻花生日
神擋殺神
佛擋殺佛

唔記得lu 好耐之前save

仲話推nako呢幅圖都唔知

想啜

如櫻花，盛開到落下

此po為櫻花圖庫

收皮啦

好正啊

小心save錯圖 有啲魚目混珠

講你就講啦
我假假地48之後先推

唔差在

OMG

櫻木係櫻花？

放火犯法唔得 要召喚消防隊長

你早啲講嗎要正日自己開
咁咪留返你唔使格硬推爆依個

格硬推爆先顯得我神心

輕鬆

好多圖同gif 可以check下自己有冇miss

依張好似剛剛入hkt啦

初號機

Diulama feat iz*one
佢家吓黃色衫~

推咁多頁 以為出左MV

細細個已經咁靚女同咁毒
抵我鍾意佢

有冇Nako聞推巾嗰張

冇KEEP

櫻花生日唔大件事咩？

無save 有睇 好變態

油b攝左野？

一生巴

一生巴咩事？

如果奈子生日都有咁多圖同gif

起角架對波

話說你地搭飛機會唔會特登搭

一生妹

等睇呢度全部都十連推post

放心實有
我已經mark低6月17號賀一賀佢

先謝了指巴

一生妹黑圖

咁6月15夜晚一定要爆一個po

話說櫻花長文出咗中譯未？

屌我都想睇

佢真係好得閒

屌我以為電話hang咗

唔好再話櫻花無料到

不嬲有, 比我渣一定渣

入直路

係咪要11點搭正先出po

正到

錯手搶左1001都係指原巴開？

Sor upload錯嘢

咁快突破900

宜家係咪要停唔好推

我渣你老母啊

娜b好瘦....

我開緊

twitter可以加呢堆tag
等櫻睇到

大家記得唔好quote

指原巴話我17號一個人推爆哂都得啦

陣間tag爆佢

ok收到

等睇指巴推埋去

開twitter post share呢個post再＃csl

恭喜大家1040就爆po

喂屌指原巴呢

佢可能打緊千字文屌我

開左新po

[319+446]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(319+92)宮脇咲良誕生日おめでとう

佢可能想就夠鐘先再推

擺明蝦啲數學差嘅人 屌

姐係我

方便下個開post咋
或者繼續319落去

有冇風紀

風紀爆左DATA上唔到網

：喂唔啱規距喎

指原有無送隻volume up bra俾佢

原本想打陣機戰，而家想睇埋爆po

我up你老母
佢洗撚up
佢唔洗up都有好多料啊

ar影到佢好大喎

[

圖？

梁國雄議員

1001應該好激烈

大直路